提下大家唔好推到入去工廠區

朗業街兩邊民居 上面仲有西鐵班狗好似唔敢再用槍射催淚彈
同埋入到去一係入圍 一係出返朗業街大路